香港人會背叛你 但錢唔會

如果同你抗爭既人覺得民意好緊要
咁你唔洗同佢再抗爭
因為佢一定會咩都就住就住

如果抗爭成咁, 不如賺多幾個錢去旅行算

唔衝記返屋企, 唔好搞亂個路線